<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de MGonzález</title>
    <link>https://mgonzalez94.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de MGonzález</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mgonzalez94.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://mgonzalez94.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mgonzalez94.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola!, me gustaría platicarte un poco sobre las aventuras que hemos tenido durante la travesía de este viaje, para ello abrochate los cinturones y acompañame.
🚀 1. Abordaje. En esta semana, nos pusimos en los zapatos de un estudiante de la casa de Slytherin para aprender un poco sobre la lengua pársel, pero como es una misión espacial, aprendimos a enviarle instrucciones a los equipos de computo a través de Python.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarroll@dor de software</title>
      <link>https://mgonzalez94.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mgonzalez94.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Seguramente en algún momento te habrás topado con algún mag@, ese sujeto que conversa con objetos inanimados (patitos de goma) o que toma grandes cantidades de bebidas carbonatadas, muchas rebanadas de pizza y quizás cafeína.
Aquel que con esos ingredientes y un poco de alquimia entre reuniones, puede lograr a que realices una tarea que te podria tomar unos 10 minutos realizarla en un minuto con un solo clic (después de unas semanas).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://mgonzalez94.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mgonzalez94.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quien soy? ¡Hola!, me presento, mi nombre es Miguel Ángel González Romero, pero para los amigos soy M@ik.
Soy egresado de la Universidad Tecnológica del Centro de Veracruz, cómo Ing. en Tecnologías de la Información, actualmente laboró en el sector financiero en una SOFIPO.
Me agrada la pizza, así como el metal vegetariano progresivo, compartir lo poco o mucho que pueda saber sobre algún tema (Y si no sabemos lo googleamos).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
